---
title: Rubrik Hak dan Hukum 
date: 2012-09-07
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-September_07_2012_-_hak_dan_hukum_1.jpg](/uploads/200px-September_07_2012_-_hak_dan_hukum_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-September_07_2012_-_hak_dan_hukum_2.jpg](/uploads/200px-September_07_2012_-_hak_dan_hukum_2.jpg){: .img-responsive .center-block }



**Tujuan** : Rubrik Hak dan Hukum 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 19.00 WIB - 20:00 WIB 

**Hadir** :
* [Thin Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thin Kusna)
* [Rosid](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Rosid)

**Ringkasan**  
* Rubrik Hak dan Hukum kali ini menghadirkan pembicara Rosid, Sekjen SBTPI tentang kontrak 
